有冇做緊麥記既巴打 呢兩日霆鋒漢堡好冇賣？

見有連登仔吹奏 今日諗住落去買個試下 點知去到間間好多連登仔排哂隊搶住買 排到我屌佢老母話賣哂

餓狗搶屎

好撚多大陸人買